有冇人netivgator今晚係咁斷

成晚上唔到，連得個一分鐘又斷